# apiestadao

# apiestadao

API desenvolvida com codeginiter, instalação:

1  - descompacte em seu diretorio virtual local www(ex: windows - htdocs ou linux /var/www)

2 -  no seu navegador verifique se a api está rodando substituindo "meulocalhost" pela a url de sua maquina http://seulocalhost/apiestadao/index.php/api/cars/list (aqui ja vai exibir a listagem de carros) 

3 - caso não funcione vá  em ** pasta application config e dois cliques em config.php** altere o $base_url atual para o da sua maquina e teste novamente

4 - aparecendo a lista já está ok!
